政府近年真係慢過鄰國好多，大陸都搞緊垃圾分類

台灣垃圾收費都好成功， 來緊又禁電油車
深圳巴的都全電動，點解政府完全冇做d咩野咁

家陣正苦擺明唔做野
乜都要等大陸行先唔係點先顯得大陸先進

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

你呢幾個月，憑政府D 言論你知答案未

✴️HKVOTE Project 招募測試員✴️
------------------------------
👉🏻重點招募： ui, ux, security field 手足
👉🏻歡迎加入新改善建議Group:

#一人一步支持手足
#快來高手指點
#齊齊做實事
#有其他Prj想搵人都可以聯絡Admin哦

香港地投票 - 測試進行中（暫時勿發表高危議題

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧
香港地投票

如果有一日
垃圾分類可以送錢畀大陸使嘅話

佢未做囉